好似好少人講渾水?

原來佢得28... 好似佢寫野都寫咗好耐，同埋對財經野理解好深。有無人知佢係咩來頭？

鍾意70路葉太對腳嗰個男仔？佢好似話不想努力，走去搵阿姨

條友日日講葉劉

一次半次就好笑

日日係咁好撚煩

有咩好講

泛登仔：熱狗嚟

講一次葉劉就hide一次post

幫本土老千莊家股，一日到黑扮毒扮廢，又言談暗示自己識大人物

即係咁，香港d莊家股邊有人玩，成交細 無話題 無熱度 ，割得又快

毒撚一名。中學同佢同班，一齊係荃灣讀書。 中學成日比人恰，打藍球又比人撚果d毒撚。 不過讀書幾勁就真